欅坂46交流區第四十一回:菅井友香お誕生日おめでとう🎉

ゆっかー生日快樂!!!🎉

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名欅坂46的合格成員。2016年12月31日，首次登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

5thシングル『風に吹かれても』発売中

けやき坂46主演連続ドラマ「Re:Mind」2017年10月19日より毎週木曜午前0:59〜（水曜深夜）日本テレビにて放送スタート！

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
沒有

6）會員舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
咁撚正重洗鬼睇其他咩
TEMPLATE:

お誕生日おめでとう
今年も素敵な一年になりますように

🎉菅井友香生日快樂🎉

おやすみ

禾僕人菅井友香生日快樂
祝香b越來越靚
身材越來越好
騎乘越來越勁

lm

20171129 我的至愛 友香B生日快樂

香寶生快

香豬生快

香香生快

香b生快

邊能個負皮

關你咩事呀

禾泉どこ

ねるねん好QQ

買

禾泉泉key落去既

長濱ねる「くりぃむクイズ ミラクル9 3時間スペシャル」出演決定！
次回予告であのポーズが 12月20日放送
#欅坂46 #長濱ねる #ミラクル9

来年も百万馬力でがんばりき

馬馬

禾條女

肥嘟嘟

本日は久々にこのコーナー！ #12月5日 #第3回 #答えは午後に #思い出と共に #カウントダウン #欅坂46 #渡辺梨加 #1st写真集

「ギリシャクイズ ぺぺぺのぺーのぺー」第3問、解答編！！
答えは…

#解答編 #柱の本数は #ちょっとテンション高め #欅坂46 #渡辺梨加 #1st写真集 #ギリシャの思い出 #ベリカクイズ #次回もお楽しみに

一生一世我愛你

未有茜茜

プレミアムガチャに🎼2ndシングル🎼「#世界には愛しかない」公式衣装を着たメンバーが登場です🎀💕
#けやき坂46 のメンバーは初の楽曲「#ひらがなけやき」の衣装で登場💃🎤
この機会にぜひゲットしてくださいね😉
#欅のキセキ #ケヤキセ #新ガチャ

痴線 好驚聽日比車撞

抵啦

此po

牙茜寶寶巧孤獨

編集見学してきました！今年も面白そうです！ご期待ください！
１２月の始まりということで、
最初のロケ場所である日本橋から最初のオフショットをお届けします。
ナイツさん、石森さん、森アナの４人からちょっと離れたところにいるのは・・・
#ナイツ #石森虹花 #守屋茜

好似個怨婦咁企係側邊

又變返絲打

被阿守棄左點會唔怨婦

又真

一生都愛守屋茜

以前你話一生只愛的 屌你

藍色好核突

還我西西

人地既野關你撚事

一生只愛守屋西

封面又無茜茜

「欅坂46～Beside you～」事前登録のおまけ動画、第1弾は菅井友香さん、小池美波さんの早口言葉一発チャレンジ⭐チャレンジした早口言葉はそのままアプリに収録予定です〜 #欅坂46 #欅坂bsd

memi生日大快樂

memi生日快樂牙

🎉柿崎芽実生日快樂🎉

本日は動画の日です！ #12月5日 #第3回 #答えは午後に #思い出と共に #欅坂46 #渡辺梨加 #1st写真集

留名

...
...
...

泡

你

二十歳お誕生日おめでとう

「ギリシャクイズ ぺぺぺのぺーのぺー」第4問、解答編！！
答えは…

#解答編 #子供が囁いたことは #何故かこの企画だとテンション高め #欅坂46 #渡辺梨加 #1st写真集 #ギリシャの思い出 #ベリカクイズ

祝我生日快樂

比你燈死左

咁你推爆個po未

咪問啦

我愛你

12/5(火)18:00〜✨
ロッテ「欅坂46デザインボトルガム」発売記念特番がSHOWROOMにて配信決定！

当日配布予定の日刊スポーツ号外の配布場所も本番組にて解禁します！
お見逃しなく👀！

出演
#尾関梨香
#佐藤詩織
#菅井友香
#渡邉理佐

視聴👇

#欅坂46
#SHOWROOM

12/7(木)22:00〜✨

欅坂46渡辺梨加の1st写真集『#饒舌な眼差し』発売を記念した特番が決定🎉

ロケの裏側や、初めての写真集に対する想いなど、
渡辺梨加本人が饒舌に（？）語ります！お見逃しなく😆

視聴👇

#欅坂46
#渡辺梨加
#ぺーちゃん
#SHOWROOM

下星期去朝聖先

好少鏡頭

🎉鈴本美愉生日快樂🎉

this po

呢邊有點難推爆

推你就推啦咁多嗲

爆到未牙

was dead

我訓先啦

等於愛狗可唔可以躝

岩牙

ねるねん
次回放送12月8日24:20〜24:40 #欅坂４６ ラジオ番組「欅坂46 こちら有楽町星空放送局」 #長濱ねる が #守屋茜 をパートナーに迎え、「ジャッジ！サイレントマジョリティーリターンズ」をお届けします。
#欅坂46こち星

ロッテ「#欅坂46デザインボトルガム」発売記念特番、
ご視聴ありがとうございました🍇🍊🍋🍒💓

#尾関梨香 #佐藤詩織
#菅井友香 #渡邉理佐
#欅坂46 #欅坂号外
#欅坂46ボトルガム
#SHOWROOM

肥叉去咗邊

生日完都未爆post 肥叉都唔知係唔能係推肥栗的

屌你啦

死撚左喇

喂唔使推po啦 過咗生日啦

過左生日仲推what ar=.=

此po已死 新po here

躝返去含牙joe條撚啦

高登咁垃圾都用?

屌牙 真係回晒家=.=

個邊都無櫸pp好似

此。

欅坂46 平手友梨奈×平井堅「ノンフィクション」2017 FNS歌謡祭 第1夜

胖虎

我冇

真係冇曬人架?咁癲架咩

因為你唔撚圖海搞到無人想入黎

你想我可以馬上圖比你睇

請圖

圖呢屌你

終於更blog喇 我愛你啊

#metoo

泥膠真係Q到癲

早安

晚安

終於有第一張かとし五星
夜晚抽又人品大爆發

ねるねん

【本日OA】12月8日24:20〜24:40 #欅坂４６ ラジオ番組「欅坂46 こちら有楽町星空放送局」#長濱ねる とパートナーに #守屋茜 お楽しみに！
#欅坂46こち星

【欅坂46/けやき坂46】 初個人配信のぺーちゃん（渡辺梨加）を心配したメンバーからの応援メッセージのリレーが素晴らしすぎる！ぺーちゃんは愛されてるなあ～！

ねるねん

茜茜

茜美人

【まもなくOA】
先週は、＃尾関梨香 #石森虹花 #齋藤冬優花 #原田葵 で盛り上がりましたが、今週は、 #長濱ねる と #守屋茜 の2人でお届けします。ハッシュタグ #欅坂46こち星 を付けてツイートしてください♪
#欅坂46こち星 #欅坂46

要聽了

本日12月8日(金)24:20〜ニッポン放送「欅坂46こちら有楽町星空放送局」レギュラー放送に長濱ねると守屋茜が出演致します🌠
ぜひお聴きください🍁
#欅坂46
#欅坂46こち星

欣賞好女仔姐

=.=

同你堀同一本雜誌

禾泉你堀

明日は、arの発売日です
そして欅坂の、ゆいちゃん！専属モデルおめでとう✨
写真集も見てくれてありがとう〜
一緒に頑張りましょっ

引用元：堀未央奈公式ブログ

オニオン姉妹

both QQ

【２人ロケフィーリングカップル ねると齋藤がロケして来ました】
夏の放送でカップルとなったメンバーのロケ第３弾！今回はねるが齋藤をつれて幼少時代を過ごした長崎県の五島列島に。釣りを教えてもらったり、お昼ごはんをご馳走になったりと地元の方々とのふれあいを楽しんだ２人！さらに、ねるの実家にも潜入！？

終於有得衝了

又有500碎

本当痩せた

製本前の長濱ねる写真集を欅坂46の守屋茜さんと上村莉菜さんに見てもらいました！

「めっちゃ痩せた！がんばってたもんね」
「努力の証がよくわかるよね」

と褒めてくれました！守屋さん上村さん、ありがとうございました！😭😭😭😭

#長濱ねる写真集感想動画
#守屋茜
#上村莉菜

茜茜都賣咁冇人性架 btw跟

茜茜一定留 肥栗先係用黎賣

宫城美人守屋茜

【勝手にお祝い】
石森虹花さん、ＵＳＪクイーンおめでとうございます！！！
ということで、お祝いにオフショットを複数掲載します。
まず、屋形船からの一枚です。後ろにスカイツリーが見えますね。
ロケ当日、天気が良くてよかったです！
#ナイツ #石森虹花 #守屋茜 #欅坂46 #東京de宮城 #けやかけ

側面睇都靚到癲

【勝手にお祝い２】
もう一枚は、船内です。よろしければフォローお願いします。みなさんのリアクションがこの番組を支えています。。。というのは決して大げさではなく、前回の反響の大きさによって第２弾が制作できたのは本当の本当ですよ！次の写真は３０分後くらいに（探して）アップします。

又賣我栗子

左神又仙

【勝手にお祝い５】
お祝いの最後はやっぱりこの２ショットですね。
ちなみに石森さんのお母様も先日お誕生日だったそうで（欅坂メッセージより）、おめでとうございます！
#石森虹花 #守屋茜 #欅坂46 #東京de宮城旅

唔賣留黎把撚牙

咁撚正都唔撚留 垃圾夠未?

原句還返畀你

燈！

人?

ひらがな全国ツアー2017FINAL幕張公演

関係者席で観てみた漢字欅
目撃情報をまとめると12人

上村莉菜
織田奈那
小林由依
齋藤冬優花
志田愛佳
菅井友香
長沢菜々香
長濱ねる
土生瑞穂
原田葵
平手友梨奈
渡邉理佐

#欅坂46
#けやき坂46
#けやき坂46全国ツアー

成人メンバー10名掲載20±SWEET特別版『20±KEYAKIZAKA』先行カットが明日12/13発売「blt graph.」で公開

我琴晚真係早訓左😭

中左禾ru

睇唔到嘅😥

【番宣動画公開】
お待たせしました！東京de宮城旅２の番組宣伝動画（30秒バージョン）がKHB東日本放送のオンデマンドサイト（ ）で公開されました。放送まで、何度も、ぜひご覧ください！
#東京de宮城旅 #ナイツ #欅坂46

更blog了 我愛你

D打

關唔關你事???

又唔關我事?

關我事

躝啦

關唔關你事呀?

我

金色個張係咪會guarantee 抽到五星

屌你個歐洲人

有得down了

【アプリ配信開始！】 欅坂46～beside you～本日より配信開始となりました！ダウンロードはこちらから！ 皆さまぜひダウンロードよろしくお願いします！初月無料のキャンペーンも実施中！ #欅坂bsd #欅坂46

歐條毛120抽都抽唔到聖誕泥沙
仲要得5張5星

最後係咪又中小池啊

基本上唔課金就可以唔洗用

如果又中多張小池我應該唔會覆到你了
中咗ねる 唉唔抽了

泥膠呀

Sor 自膠

守屋茜撮り下ろしグラビア『EX大衆』1月号に登場！渡辺梨加×長沢菜々香×上村莉菜「フレンズが目指す場所」、高本彩花「JK感の秘密」特集も掲載

就快全日本都反欅
又閪面 又咪嘴咪到口都唔郁

有無 source 睇下 咁誇張咩

我好愛你呀渡辺梨加小姐

六本木

宫城美人守屋茜

ゆっかねん

「饒舌な眼差し」応援動画、続いては欅坂46のメンバーさんです！！

#渡辺梨加 #饒舌な眼差し #読んでみた #菅井友香 #守屋茜

🎉佐々木美玲生日快樂🎉

電車とかで
あ、この人絶対眠いのに睡魔と戦って頑張ってる…って思うと心の中で応援しちゃいます。笑

畫你女神個名做聖誕卡❤️

佢畫巴打呢個畫得特別好

有成二百幾個正皮

尷

米谷奈々未のブログで自撮り写真が見たい・・・

有無巴打會買ねる本寫真

有

等大佬派

ずーみん！！！お帰りずーみん！！！
#欅って書けない
😭😭😭

禾泉

污糟貓～

【欅坂46】個性的すぎるグラビア再び！？12/21発売「ViVi」2月号『欅坂46の12星座占い』に今泉佑唯､上村莉菜､織田奈那､小林由依､志田愛佳､土生瑞穂､原田葵､平手友梨奈､守屋茜､米谷奈々未､加藤史帆が登場

型棍茜

呢個特典正常好多

又關你事

又同我搶女

【欅坂46】渡邉理佐＆乃木坂46・西野七瀬のファッションにエチオピア・ムルシ族の女性達が大興奮【ザ！世界仰天ニュース】

終於更Blog喇

都是這隻美狗好

正到 你老母

米米showroom

明日12月21日発売の『OVERTURE 013』、表紙＆巻頭は欅坂46の渡邉理佐×渡辺梨加！ 計30Pの大特集では、今泉佑唯、そして、けやき坂46二期生の金村美玖×丹生明里×宮田愛萌のグラビア。インタビューでは、長沢菜々香、佐藤詩織、井口眞緒×加藤史帆が登場です！

好可愛啊

本日12月20日(水)発売のノンノ2月号に渡邉理佐がノンノモデルとして登場💄
守屋茜もビューティーページに登場しています✨
皆様、ぜひチェックしてみてください💛
#欅坂46
#ノンノ
#nonno

Why Akanen so kawaii

守屋茜太美了

ツイッター業務も（基本的には）あと数日。。。ということで、最後の力を振り絞ってツイートしています。。。。河北新報は本日、各番組メッセージは明日なのでお間違えないようにお願いします。。。。
放送まであと２日。。。。。。。。
#東京de宮城旅 #ナイツ #石森虹花 #守屋茜

本日発売の「OVERTURE No.013」、表紙を飾ってくれた欅坂46の渡邉理佐さん、渡辺梨加さんのオフショットを！ 先日はじめてチーズタッカルビを食べた梨加さんの話もぜひ。

本日発売の「OVERTURE No.013」、欅坂46の今泉佑唯さんのオフショットを！ 撮影では常に明るく振る舞いつつ（とにかく元気でした）、インタビューではしっかりとファンへの気持ちを伝えようとする今泉さんを見て流石だなと感じました。

本日発売の「OVERTURE No.013」、初登場けやき坂46二期生の金村美玖さん×丹生明里さん×宮田愛萌さんのオフショットを！ 最初は緊張気味でしたが、徐々に動きも柔らかくなって、素敵な表情が撮れました！

ゆいちゃんず特集のBRODY2月号、発売まであと2日目！今泉さんの笑顔を見てると「神様に愛された人っているんだな」って思っちゃいますね。特典付きのセブンネット限定版は数に限りがある商品です。ご購入はお早めに！
#欅坂46 #今泉佑唯 #小林由依

ゆいちゃんず特集のBRODY2月号いよいよ明日発売！今泉さんに負けないぐらい、小林さんも最高の笑顔！世界には愛しかないんだなぁ。特典付きのセブンネット限定版は数に限りがある商品です。ご購入はお早めに！
#欅坂46 #今泉佑唯 #小林由依

茜美人

本日12月21日(木)発売の「ViVi」2月号の欅坂46の2018年星占い🌌に今泉、上村、織田、小林、志田、長濱、土生、原田、平手、守屋、米谷、加藤が登場⭐️
各星座のラッキーモチーフを身にまとっています🔮
是非チェックしてみてください✨
#欅坂46
#けやき坂46
#ViVi2月号
…

係咪靚到癲呢

欅坂第一美人

復活を遂げた「20±SWEET」！！ 今回の「欅坂46”20歳の”大特集」表紙画像を解禁します！ 今年度新成人を迎える漢字＆ひらがなメンバーが振り袖＆洋服スタイルで1人20ページで登場。濃厚ロングインタビューは必読！ #欅坂46 #けやき坂46

不良茜

BRODY2月号いよいよ本日発売！#ゆいちゃんず の二人だけの神聖な世界を切り取った21ページのモノクロームグラビアと、自分の思いを赤裸々に語った四部構成の２万字インタビューは、二人のことをもっと知りたいあなたにこそ、ぜひ読んでほしい！涙の後に虹はかかる！ #欅坂46

世上最美的是你

欅坂46守屋茜さんにご登場いただいているEX大衆1月号、発売中です！ ご本人のブログでもご紹介いただきましたが、あかねんの透明感は圧巻のひと言。またアイドルとしての強さや存在感はもちろんですが、どこか儚さがあって……枠に捉われない魅力でいっぱいです。ぜひ、見てください！

使唔使咁靚啊。。。又要bid了🤢

Mステの合間に、欅坂46の長濱ねるちゃんと写真撮りました❤️❤️❤️

可愛い過ぎて、、ずっと、ねるちゃんねるちゃんと連呼しちゃいました☺️☺️

#Mステ #欅坂 #欅坂46

QQ

本日12月22日(金)発売の「smart」2月号に小林由依、土生瑞穂、守屋茜の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています👟
ぜひチェックしてみてください🧢
#欅坂46
#smart

一年半了

今日下午三點，記得睇喇

お伝えする情報はあと１つ。ラストアイドルも最高ですが、東京de宮城旅２が明日16時から放送されます。ケーキを買いたい方も、年賀状を書きたい方も、夢メッセにいる方もご覧ください。私から最後のお願いです。明日またお願いするかもしれませんが。#東京de宮城 #ナイツ #欅坂46 #石森虹花 #守屋茜

頭毛

Q死人咩。。。

現在発売中のBRODY2月号には #ひらがなけやき #渡邉美穂 さんのバスケットボールグラビアも掲載！渡邉さんがガチでバスケをする姿をひたすら撮りまくるという撮影でしたが、あまりにシュートを外さないため、末恐ろしさすら感じました！彩の国のあんくるぶれいかー！

発売中の「BRODY」2月号の
表紙に今泉佑唯が登場、セブンネット限定版の表紙には小林由依が登場❣️
中面には齋藤冬優花×長濱ねる×渡邉理佐、志田愛佳×菅井友香、渡辺梨加、渡邉美穂も登場💙
是非チェックしてみてください🌟
#欅坂46
#けやき坂46
#BRODY

聖誕由依

關你撚事

美人啊美人

好女子

平手做咩全程咁SAD

SOR

としみほ

あかねん、メリークリスマス〜

好QQ啊

本日12月25日(月)19:00〜TBS「ＣＤＴＶスペシャル！クリスマス音楽祭２０１７」に欅坂46が出演致します🎄
ぜひご覧ください🎂
#欅坂46
#クリスマス音楽祭
…

美人我愛你

1月4日全国発売の20±SWEET KEYAKIZAKA。ハタチの貴重なこの瞬間を切り取った数々。この足元だけの写真でも彼女たちの躍動感が伝わります！ B.L.T.2月号、blt graph.vol.26では先行カットを紹介中！

我和妳有個約會

ho qq

BRODYから告知動画という名のクリスマスプレゼント！！「涙」のジェスチャーなのに「笑顔」のゆいちゃんず。今回の特集もまさにそのような内容になっております！ファンならば、これを読まずには年を越せないはずです！ #欅坂46 #今泉佑唯 #小林由依

聖誕美人

メリークリスマス♪まもなく登場 #欅坂46 のみなさん。
クリスマスメッセージもいただきました！
#CDTVクリスマス #クリスマス音楽祭 #tbs

🎉潮紗理菜生日快樂🎉

禾潮生日快樂

吊你魯帽成班偽毒 無人上水既

收聲啦撚樣

『第59回輝く！日本レコード大賞』まであと4日！
今回は欅坂46さんがお届けします！
年末はレコード大賞！
#レコ大 #レコード大賞 #欅坂46 #tbs

屌早知之前就唔抽啦

OL茜

欅坂46菅井、守屋、土生、志田「with」最新号でOLに変身

依個po係咪艹青你嘅單機po?

我都係返嚟貼下嘢咋

串我手足？係咪想隻抽

唔緊要 高登嗰個好似重死 知唔知邊個開？

祝大家聖誕快樂

邊條能樣開又唔推牙

小池美波

今週12月28日にTopYell 特別編集別冊の第四弾『TopYellNEO 2017〜2018』では表紙&巻頭に欅坂46のキャプテン•菅井友香さんが登場！ 誕生日翌日の22歳ホヤホヤインタビュー❗️キャプテンとして誰よりもグループのことを第一に考え、活動している彼女に今年一年を振り返ってもらいました。

今週12月28日の『TopYellNEO 2017〜2018』では欅坂46の尾関梨香さんと小林由依さんが登場！ 「感性が似ているので話しやすい」とお互いのことを認め合う2人。年齢もキャラも違うそんな2人の関係性にじっくりと迫りました。

新飯留名 推長賓彌留

現在発売中のBRODY2月号には #ひらがなけやき #渡邉美穂 さんのバスケットボールグラビアも掲載！自前のバッシュを持ってきていただき撮影しました！ちなみに扉ページのビハインドパスは「こういうのも格好良いと思います！」と渡邉さんのアイディアから生まれた写真です。気になる方は是非誌面で！

@貨貨

玩完啦

我美穂真係好撚正

#CDJ1718 の #バックステージ からお届け！⇒
#wowow 欅坂46 @keyakizaka46

【#CDJ1718 現地より】
欅坂46のサイン入りTシャツを抽選でプレゼント♪ プレゼントの情報は後日サイトに掲載いたします！⇒
#wowow

美穂BB真係好撚正

新衫

美人

たった一度の、美しく煌めくハタチのとき。欅坂46の新成人メンバー10人を大胆に撮りおろした永久保存版の一冊が完成!!

有成一半係豬閪喎...

講緊茜茜啊

就嚟連樣都見唔到

【欅坂46】『避雷針』パフォーマンス映像テレビ初解禁！「COUNTDOWN JAPAN 17/18」の模様をめざましテレビで放送

哦呢摸

屌你老母出嚟隻揪

茜美人

昨日発売のwith2月号「もしも、欅坂46がOLだったなら」の守屋茜さん&土生瑞穂さんの自撮りショット📸
2人のお昼休みってこんな感じなんだろうな〜と思い、自撮り中の2人にお願いして、もらっちゃいました🤳 #欅坂46 #守屋茜 #土生瑞穂
#with #with2月号

「欅坂46 コメント」(COUNTDOWN JAPAN 17/18 DAY-1)

Why Akanen so beautiful

天蠍座

渡邉理佐は花柄ワンピをほんのりクールに着こなし【毎日コーデ】

#欅坂46(@keyakizaka46)のみなさん、優秀作品賞受賞、おめでとうございます！ #レコ大 #tbs

Cam man呢個位淨係影Risa

cam man成日影risa同茜

#レコード大賞 楽しみですね！ゆいちゃんずのNG動画がまだあったのでお届けします！話題沸騰中のBRODY2月号は #欅坂46 大特集ですよ！読まずに年を越せるのか！？ #今泉佑唯 #小林由依

呀平

#紅白歌合戦2017 での #不協和音 が大成功することを祈りながら、今年最後のオフショット動画を投稿します。風が強く吹いていますが、光は綺麗に射しています。来年も #欅坂46 にとって素敵な一年になりますように！！！そして、BRODYも宜しくお願いします。

【欅坂46】世界一可愛い最年長が22歳児の本領を発揮！『風に吹かれても』サビ前の渡辺梨加が可愛すぎたと話題に【輝く！日本レコード大賞】

我愛牙平

禾栗

睇其他人表情

會唔會係叫衫問題

好膠好似好熱咁

仲要啲舞台燈應該好熱

搞咩呀, 平手個樣好似就死咁, 營運比佢放下假啦

原來內村跳跳下個陣有問平手「大丈夫？」

片：

到底點搞先可以搞到我栗直頭暈埋

好擔心, 暈左可以好大獲

欅坂、平手と鈴本がステージで倒れかけ退場／紅白

嚇到後面果個(吉岡?)都呆晒

係人都呆啦

「欅坂」メンバー３人が過呼吸 看護師の手当て受ける

ping ping

新一年祝米谷奈奈未早日上位

祝新一年平手友梨奈健健康康

有冇新消息

2018繼續一生都愛渡辺梨加守屋茜

#あけましておめでとう
CDTV年越しプレミアライブに間もなく登場！リツイートでお祝いしよう！

#CDTV年越し #tbs #欅坂46

痴撚線

新的一年繼續愛你

栗子呀

書面によると「第６８回ＮＨＫ紅白歌合戦、欅坂４６が内村光良さんと共演した『不協和音』のパフォーマンスの後、欅坂４６の志田愛佳さんと鈴本美愉さんと平手友梨奈さんが軽い過呼吸のような状態になりました」と説明。「その後、すぐに待機していた看護師が、状態を確認したところ、問題はなく、体調は回復に向かっています」と状況を記した。

ＮＨＫの広報担当者も本紙などの取材に、、平手、鈴本、志田の３人が、終演後に過呼吸のような状態になったと回答。楽屋に待機していた看護師にみてもらった結果、大事には至らず、回復に向かっているとした。

平寶

恐怖片一樣

想問下0:45個個係邊個
岩岩睇佢地唔係好認得

RISA ??

又一個月入群pm我

好似係？

係阿 理佐黎

三次元マスク×欅坂46 チェキお絵かきムービー 今泉佑唯＆渡辺梨加篇

三次元マスク×欅坂46 チェキお絵かきムービー

【欅坂46】2018年は地方にも力を！本日発刊の全国の様々な地方紙に菅井友香・守屋茜・渡辺梨加・小池美波が登場の欅坂46特集一面記事が掲載されている模様

#けやき坂46 初主演ドラマ
『Re:Mind』

🌅新年明けまして
おめでとうございます⛩🎍

お待たせいたしました！
明日 #BSジャパン で
最終回 第11・12話 合体スペシャルが
放送です✨

お時間が 24:00〜25:00になります！
要注意です!! 絶対に見てくださいね💓

#リマインド #ひらがなけやき

平時唔睇女團 見到46/48呢d通常飛
琴晚睇完紅白 又覺得首不協和音幾好聽
不過上網youtube睇下其他歌 又發覺其他歌唔係幾岩口味

so

入黎9up下姐
又話交流區

我唔係針對你,我係話全部46/48都係垃圾

睇完尋晚紅白、再睇番之前既片

我入坑了

平手

躝啦魔靈9

高登班489好仆街，係甘話9平手同成團over左

高登489都好理

都係屎忽鬼你好

差d想爆閘吊佢老母不過都係算

禾地最歡迎新飯

第二張

I love you

📸#欅坂46 のチェキが当たる📸
守屋 茜／織田 奈那／齋藤 冬優花の３名からサイン入りチェキが届いたよ✨

~応募方法~
①@AbemaTVをフォロー
②この投稿をRT

メンバー本人が当時を振り返る、当時の自分たちとは⁉️
『#欅坂46初ワンマンLIVE完全版』
1月6日(土)よる6時30分👉

其實係咪有明個個
仲有完全版咁勁
個陣abema已經係live 播

あけおめ😊

人地既野……

細路仔玩泥膠

等於愛歌迷=.=

十月個陣去日本無野做係到睇電視
電視就播講欅坂嘅節目
不停播住風に吹かれても
聽聽下又幾好聽
之後開始入坑
幾仲意富田鈴花

成隊除左平手之外仲未分到其他人

突然間咁多新人出現

紅白

我玩

紅白有睇呀

渡邉理佐がお手本♡ 2990円以下！ 太ストラップバッグのコーデ&最旬カタログ

都係睇完紅白不過未算入坑
鍾意不協和音同サイレントマジョリティー
仲有冇其他咁型同跳得咁勁既歌推介
平手好正

語るなら未来を
エキセントリック
月曜日の朝、スカートを切られた

呢首可能啱你口味

避雷針
風に吹かれても
大人は信じてくれない

我都係，紅白唱果首不協和音好洗腦
平手

關你咩事...

給牙Tom的

巫女服真係好尾機

好靚

上水祝我條女生日快樂

想問下關係圖呢段邊度有完整版睇

Bilibili 欅って、書けない EP 78

🎉上村莉菜生日快樂🎉

thx

又無茜茜

ファミリーマートでオリジナル缶バッジがもらえる「欅坂46オリジナルグッズプレゼント！キャンペーン」1月9日から開始！サイン入りオリジナルポスターやマイクロファイバータオルも当たる

心心

西西

買咗未

【欅坂46】今年2018年に成人を迎えるメンバー10名が振り袖で登場！『20±SWEET KEYAKIZAKA』本日発売。東京ニュース通信社通販サイトではポストカード特典も

石森尾關冬優花=.=

重點係茜茜二十歲封面啊

關你撚事咩

Read my name

新飯留名

人地暈左你就棄 係咪男人黎?

岩阿岩阿

【本日OA】1月5日24:20〜24:40 #欅坂４６ ラジオ番組「欅坂46 こちら有楽町星空放送局」#長濱ねる がパートナーに #小林由依 を迎え『ホ・シ・オ・タ』をお届けします。お楽しみに！ #欅坂46こち星

あけましておめでとう😽😽😽😽😽

追

【QJ最新号好評発売中！】守屋さん、小林さん、志田さん、理佐さん、梨加さんには「女性ファン」をテーマにお話を聞いています。モデルのお仕事でも活躍している5人は女性からの憧れのまなざしをどう受け止めているのでしょうか？#欅坂46 #クイックジャパン

行きたい

守屋茜、今年の新成人に聞いた「一緒にドライブしたい新成人2018」で欅坂46から唯一ランクイン（※ソニー損保調べ）

坂道ツーショット♡ 西野七瀬の冬シロ&渡邉理佐の冬クロ

risa

AbemaTV「初ワンマンLIVE完全版」

vol.05

やっぱり生で観戦してほしい！ これが馬術大会の魅力

添付したはずの画像が……。
#HaaaaaN #欅坂46 #渡辺梨加

大波冷衫

天使阿

關唔關你事

我嘅終極目標係要成為DD

渡邉理佐は冬アウターをバッグでスタイルUP♡ 【毎日コーデ】

添付画像。
#HaaaaaN #欅坂46 #渡邉理佐

かわいいかわいい友香と❤️
お互い中学生の時に同じ乗馬クラブで切磋琢磨してきて、いまこうやって一緒にお仕事が出来ることを光栄に思います😌✨
#馬術アンバサダー #馬場馬術 #欅坂46 #菅井友香

「欅坂46の成人式」が気になる・・・本日放送「Oha!4」で成人式を迎える欅坂46メンバーが登場する模様

一個週末先睇得22集欅って、書けない
幾時先睇得晒

每日放工返屋企煲到訓覺好快就得

點解可以咁qq

先得個百幾集
要追好快追完

thx守青

欅已經少集數

我個陣睇完欅就煲番乃同akb個啲先多

已經睇到50集

欅寫真係好正,我都2個禮拜追到最新進度
好多集數都好好笑, 土田,澤部

主持同d企畫做得幾好
當然班成員成日都好萌睇到好治癒

咁多新人因為紅白入坑

證明佢地既努力無白費

本身都冇追idol
見有人暈先留意
睇左幾次覺得首歌幾正
平手又好型
睇欅有幾個都鍾意
咁算唔DD

算

過多排就個個都推

渡邉理佐の真冬私服コーデ♡ 韓国で買ったゆるブルゾン＋黒スキニー【モデルの私服スナップ】

算 都幾廁下

新人LM
睇左少少最新既欅寫就決定由頭開始睇
原來平手以前咁cute
對比返依家個樣，我剩係諗到浦木宏
(以前twitter見到既 )

Weekend剛剛睇到1單選拔發表，平手個眼神 個下睇到呆左不斷Loop番

牙平最識扮野

?
利申︰梗係知佢錄櫸寫個陣摺埋係特登嫁la

睇呢個PO 啲人講野
唔好當真

都唔知你做乜

PS 各位新人
欅有隻APP GAME 有興趣就DL 嚟玩 有機會 會有LIVE 飛/握手卷

除咗欅寫之外

仲有Keyabingo㗎

btw阿平以前 :

新人留名
一直搵唔到個post

隻game抽獎中過幾次
不過要求日本在住

呢到大把日本巨有得去

住事只能回味

會然平手: Sor

P.S. 重課先有

方便各位搵番組

話說大概幾時開始(年份/集數?)，志田會變喪笑Mode 平手以外第一個認得既就係佢

平假好易中

3單開始 好似係

2017年頭

初詣我揀かとし個第一名都四千幾萬分 有病

點駁

抱歉

友香青呢?

本日1月8日(月)24:00〜文化放送「レコメン！」菅井友香月曜レギュラー生放送です🐴
ぜひお聴きください💪🏻
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

關你咩事牙

真真區隔離牙

我最愛既女人 好似係

美月呢？

太監騎馬

握完美月返嚟未

柿崎牙柒巴here

好返了

好唔返了

欅坂46菅井友香ちゃん生出演中！スマホでも聴けます（某動画サイトの1/500の通信量※番組調べ）→ #reco1134 レコメン！

禾泉泉

呢個垃圾po兩個月都唔爆
幾時執左佢

留低tg佢就會睇到,好似係

佢同risa坐埋一齊會笑到互打對方

睇到梨加唔洗做最蠢果個
係咁講鯊魚笑死

次次鏡頭一對住佢就hang機

想知佢而家係咪仲係咁呆

你哋睇到後啲集數(近三個月)仲好笑

月曜日レコメン24時台Wパーソナリティの欅坂46の菅井友香ちゃん 今日のテーマは勉強とバイトの疑問ということで、勉強で考えている時とバイト（ゆかのすけさんはお皿4枚持ち、のり人力車）でパシャり(⌒▽⌒) ＃reco1134

你真定假

得閒睇埋佢地演嗰三套劇集

誰殺都算好啲 至少有劇情
殘客 垃圾到爆 我睇完剩係想問呢套野叫劇 完全冇劇情

re:mind我覺得幾好睇 平假做得算好 京子個角色好好笑

之前睇乃團打棒球果套覺得幾好睇
不過都無入坑

一生最愛守屋茜

土田幫佢配音真係笑到我痴線

我都唔知係夾好定點
但係個效果一流

爆po未